lost

      有人说：“如果一个人，就这样生活。看淡了感情，看淡了名利，看淡了一切尔虞我诈。你不知道自己的追求。但是不要看淡幸福。要面向幸福的方向，挥汗奔跑。不可以放弃。不可以垂头丧气。。。靠自己力量，给自己快乐。------------可以孤单，但不许孤独。可以寂寞，但不许空虚。可以消沉，但不许堕落。”    我说：“幸福只是个概念，不知道方向，没有追求谈什么放弃。。。靠自己力量，给不了自己快乐。------------不但孤单而且孤独。不但寂寞，而且空虚。不但消沉，更是堕落。”    弄不清搞不懂，我只是在等待，等待的不是一个结果，而是一个伤痕。想看看到底有多深多长。冷漠是最后的结果，一种有力保护自己的方式。故事的开始往往是不经意的，结局是大家关心的，其实我不关心结局，因为无法想像。内疚，悲伤，自责，难过带着快乐，幸福，兴奋，激情，在血液里流动，他们要去哪里，有什么在远方等我，等待宿命，等待慢慢老去，等待没有结果的结果，我在自己的世界里哭泣，因为迷失，害怕，我的命运里有一个永远无法解开的命题，答案迷失在我心里，谁能帮我找到。